其實有冇廿五歲up仲單身嘅女㗎(73)

我屌
識親咩女仔
個個講多兩句，一定撻個男朋友/老公出嚟
初時冇乜所謂，之後好自卑，而家淨係覺得自己係異類
無論班女仔fd幾大班
三個又好，五個又好，十幾個又好，都係得我係single dog
而家仲feel 到啲煩膠中女格開始滲出嚟
成日都躁底咁

點撚算呀

歡迎大家叫春

邊個話我同囝瞓

我

老帽好波

差兩個身位

去咗刷牙

搭lift呀屌

居然冇人

其他人唔見哂

以為要等你好耐

刷牙偽毒！

以為春春冇咁快

搭𨋢偽毒！

太唔了解me

偽毒出街

Match !!!!!!!

太唔了解me

仔仔咁快搞掂㗎

遊lift河

等咗幾次都耐 諗住你又瞓咗

逼咗三個鐘三十秒完

好sad

Lm

嗚
我為之前嘅失職致歉

9點食完飯又好肚餓喇！！！！！！

強帖留名

真毒留名

唔扮新人嗱

花花 三個鐘啲嘢消化完啦

148團長！等你好耐

在在

呢個月成日都好快肚餓

有冇會導致懷孕嘅行為

沖涼都俾人叫偽毒 無天理呀

你刷牙呀Ching

刷完牙就沖涼咖啦

我3點食完，到而家未食野

春春

花花又咁快餓

在絲。我都等你好耐

好久不見~~~~~~

表白榜要刷新了

出現了出現了

6/5 表白排行榜

1. 在在:1

乜又係你

Hi馬高

你想係邊個

我日日都好快肚餓

可唔可以改做被屈排行榜

你呢個究極屈

睇五月天之前做咩唔食野

我5點幾食完到而家係飲咗2枝水一罐啤

因為我3點食完野，5點半搭車果時又未餓
其實睇完都唔餓，係返到屋企而家先覺餓

在在 好受歡迎

Joyce 。你唔記得左那些年。我地一齊食過的燒肉拿

留名跟進！

又食燒肉又唱歌！

你係邊個

100 被屈no.1

禾真係唔記得牙

在在多仔到唔記得

食繽紛樂啦

嘩表白

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

嬲呀

都話我好廢
多謝大佬carry

你食到雞㗎

係咪單人易啲

分低bot多

話我廢

唔係咁既意思呀
唔好屈

btw係咪為左cow仔仔先dl黎玩

算啦 我真心廢
我同女女玩㗎

玩下啫
冇乜所謂

等緊9斷
慳返

俾大神折左糊

廢都食到雞

睇開啲啦

玩到好眼瞓

冇心㗎

自己連唔到就載人

因為你連人都未見到

因為我廢所以多ai

係㗎啦

都話我成日見唔到人
我成日用車車死佢哋

嗰啲9成係ai

咁我應該冇見過真人

errrrrrrr..
應該可能好大機會有既

難道沒練習太耐

跟大神多啲學嘢啦

兩位大神

係奇怪大神

垃圾wifi

兩個都係大神 仲要男女神

無入貨啊

請問有咩秘訣可以咁受歡迎 求指教

單性繁殖嗎

學咩人減肥！！

我真係餓到不行了

單身係要努力d

我地幾時去食啲任食既東西

難聽過粗口呀

靚女唔需要嫁

@女神s

我都覺
但如果有拖拍 我應該減得有動力啲

有拖拍會幸福肥

琴晚訓著咗

@春
潛質會員要求置頂

肛肛好

卡比咁早

肛肛早

卡比早

又咁早醒咗

怪怪早

8點都未到

唔會架
會想靚俾男朋友啲朋友睇
俾佢威下

一陣再瞓

春都咁早嘅

早

每天都被自己醜醒

早起寶寶

有冇鳥吃

早晨
輕輕留名

早呀偶

一起身就覺得希噓

@中出

偶然巴早

早呀

好似心情低落咗一段時間，無事嗎

肥仔最忌又自信

大砲黎

好眼瞓

Same
會好起來的

我應該無行

點解咁講

肥仔邊有人吼

如果肥係唯一問題，咁學卡比咁減

又上水，已收服男朋友🙈

點收服
detail

Ha ha 好聽話

hi all

8910

發難渣

好曬啊！！！！！！！
熱到出晒汁

毒拎先會比人屈 你偽毒100

6/5 表白排行榜

1. 在在: 1

行左大半日 行到氣都咳總算有得影到個夜景

joe son

就好似我俾你屈咁

安

靜

Ling ling

做咩姐

弱雞ling你好返曬未

戀c可以移玉步去感情台其他相戀post

早呀馬高

又屈我

出咗pool仲上咩連登啊

收到風LV100光年都出左池

唔係泳池係真出pool

要曬下命架嘛

求證實

世界末日呀！聽日又要返工呀！

睇到好精神

呢度得出唔到pool既辣殺 戀c 好走

100！！

屌

唔理真定假
光年 唔好望返轉頭

你老母呀唔撚想返呀好痛苦呀

蟲蟲

花生妹妹

牙春你講緊自己咋下嘛

蟲蟲要忍呀

帽帽

溝台仔未

你地兩個一齊走啦
其他人繼續開po

我出唔到池啦

就浸死啦呀

想死了

繼續係個池游呀染

個池係咪有磁力

點解游唔到出去

呢個池一定要有人拉你出去 等啦

撐住呀蟲

好嬲 好憎自己

想知女主角是誰

咁咪姐係要出咗pool先可以拉人出pool

唔好憎自己呀
我好鍾意蟲架

花生 愛你！

咁咪有三個人囉 唔岩數喎

我嗰個唔係pool，係ocean呀
邊到係岸呀

又要binc

俾台仔恰9me

其實係我同事太靚俾人撩

女神蟲蟲

比人鬧就試過，差別待遇
同比人哼到個頭，個侍應呵返

Ocean

呵返咁sweet 其實果度d侍應都幾好，前提係要醒水光速落單

次次都好驚俾佢地鬧

佢地好似善良左好多了

太我柒
連肥佬廚師都唔鳩同me講野

花生好叻，羨慕

無

但你好清楚

靚是原罪

講緊蟲蟲？

潛水先都係

講緊你

傻啦，我嘅原罪係肥

蟲蟲咁都叫肥

出街隨意行

夠鐘返工咋掛

偽毒春大今日出左街

巧巧天

男伴之一

琴日係咪你悶親人啊

光年巴聽講你出咗pool

點解你又g

是咪出咗pool

因為你約咗佢

點解我唔知

我都想

點瞓咁多

個個都知晒

Btw 去咗踩單車？

淨係唔話我知
行路 熱到pk

今日好熱
記得飲多啲水呀～

中出巧暖男

一直喺床就會想瞓

有人踢爆你

你地

知道

又屈

同邊個出左

同左右手

佢唔似天蠍座

去游個水先 應該好多人

可以出pool了

禾都想

出住swimming pool 先

春春同囝訓?!
大膽

good idea喎....

去游水都可以叫出pool?!

食埋晏
訓覺是很正常的

好閃呀

一上水又嚇到無晒人了....
再深潛

偽毒出哂街

係嫁

卡比兄好耐無見

真毒在家

幾時出黎食飯

係咪先
咁又搞個網聚囉～

唔好踢爆我

女神

佢都有上，佢都係巴打

唔咁曬

...

唔通就係卡巴/ 光年

真相解開了

啱啱游完水
頂 室內池無開

屌你啦

又屈！

原來

乜個個都去游水

係咪要開戰

佢地約埋一齊！偽毒！

唔開心咩

個個都入pool 出pool

係

到底係你定偽毒100

@0079

我毒自係gym 房 出乜鬼pool啊

咁即係偽毒100

唔係@中出咩

兩者皆非！

春 伴侶排行榜

1.0079
2.中出

歡迎再加名

春 伴侶排行榜

1. 左手
2. 右手
3. 左腳
4. 右腳

4個

卡巴 伴侶排行榜

1. 小貓
2. 戀c

戰況激烈

笑甚麼 偽毒！

中出伴侶排行榜

1. Nth
2. 在在
3. 花生
4. 怪怪
5. 左手
6. 右手

出去剪個頭髮咋

你咁樣會辣到好多人

一有水抽就出現

我負責係旁邊食零食架咋

春 打錯

中出伴侶排行榜

1. 春
2. Nth
3.花生
4. 怪怪

開免戰
做緊gym

喂喂喂
走題啦
明明係講緊卡巴

在在伴侶排行榜

1. 等一生
2. 中出
3. Nth
4. 晏覺
5. 船P

強開

中出多令人羨慕

中出過份美好

一齊出pool 囉

充滿歧義

染走左個mk頭未

出現了 同春春表白

春

打和啦

中出伴侶排行榜

1. 春
2. 在在
3. nth
4. 花生
5. 怪怪

關我咩事

變成差唔多全黑咁濟

度數最低既啡

流彈亂飛 保持安全距離

冇入pool

潛咗落海

應該我講先啱
被Hey0

講緊游水

唔知但應該係
詳情請問返大婆2婆

遲下又會甩

你就俾人做開㗎啦

船p煩做架兩

Sorly sorly 你是nth 的

既然所有榜都有中出份

卡巴伴侶排行榜

1.小貓
2.戀c
3.中出

sor，我應該放你去1

我唔屬於任何人

你應該擺自己入去

我個名公廁嚟架？

Match !!

佢話唔會點甩
因為今次啲色好深

Nth伴侶排行榜
1.怪怪
2.中出

咩意思先你

Sorly sorly nth 是你的

有無圖牙

過分咗喇
屈人在

冇

屈一生

就地正法啦

你幫我禁住佢先

變黑毛出

佢都冇反抗

比人屈之前屈左先

黑毛豬就聽過啫

冇mk 味

禁住先啦

你兩公婆唔好燒埋我

我地唔係和好咗架咩

偽毒nth比人屈先上水

牙春嫌你唔夠mk 啦

唔關我事架

呢度真係講咩都極危險

咁佢係你心目中仲型唔型

真毒俾人屈要上水澄清

你算好安全

好似係

唔記得左

毒撚如何mk

咁安全都俾你哋屈

睇下我就知

叫咗你唔好掛住同仔仔玩咁多架喇

春：染髮嘅男仔都好型

呢個問題有誘導性
唔答

一屈無回頭

發生咩事

專心番係卡比/100光年

同牙春到啦

Binc

Agger

但卡比即刻潛左

花生

花生就講得好啦 集中火力啦

Agger

和平

又一位上水送死

所以中出即刻染返深

Weak
清者自清

都係有染喎

全日食，打機，訓，loop左幾次

有染

染黑型不型

你地兩個咪有染囉

中伏喇你

廳度正確呀偶巴

等牙春答你

幾個都agger我
得你一個攻擊我
唔捨得我地攻擊牙春？

團長都上水

講緊你同春春

睇人

另一半幾時出現

佢係邊個？

Yes or no

團長有水抽就上

1874.....

胡思亂想
係咪返工好攰呀

又上水

Translate server error

臨時演員都係演員ok?

幫花生按摩下膊頭 按下手仔啦

女神咪玩啦

事實

食緊飯

牙春表示不滿

咁好啦 我地攻擊牙春

有無帶飯啊

牙春唔好呷醋啦

唔好呀

有
有雞翼食

冇嘅話 nth約你食呀

你抵架喎 自己開咁多條戰線

我唔洗按
好鬆化

食飯唔好上連登

我一手擋哂你地呀

可以做沙包

請勿拍打

最鐘意唔照指示做

幫你呀
古有還原靚靚拳
今有瘦身拍拍打

未見過春大喎

咪住，卡比我知錯

當我冇講過

咁快點....

拳打腳踢我

想睇

用手指捽死你

肥西嚟

重過男人

就係要食飯上

求表演

次次都就唔啱時間

來來來

連登先係飯呀嘛

周圍撩交打

咩都得

戰鬧格

莊？

鬥抱起在在啦咁

冇得玩啦

本局勝

中出咁快豬咗

到你上

u win

結論當時人係"中出0079"

Nth

擺我上枱

渣ga

我都認輸

請問點解左右手依然上鎊?!

投降冇得輸一半架

識做啦

佢2個咁瘦 輸梗

認輸

趁卡比未上水蝦蝦霸霸先

輸晒啦

不忘本嘅真男人

我一直mon post

卡比上啦

花生送飯

果然係好男人
你好有眼光呀

我潛先，對唔住大佬

全軍覆沒

所以介紹比絲打們

落場啦

咁我同牙春pk抱起在在

欺善怕惡

觀戰

Pk係邊個

輕鬆啦

花生做乜要參戰

牙春

比人屈完就上水

你唔急出pool咩?!

在在唔好誤會me

好似幾好睇咁喎

急

但係其他人幸福為先

你都知我被屈呢

你自己個人嘅幸福先係最緊要㗎！

一早無野
不過呢度係一個盆地
一係狂上斜一係狂落斜 好辛苦

無需要快樂
反正我一早枯死

樓主出pool好似有dd希望咁

原來沒有 從來都沒有！

用你一分鐘都足夠我生醉夢死

上次比兩位巴打你選
你又嫌棄人地話唔岩

我好持久的

冇人揀我

一分鐘朋友

用詞不當
個啲叫長情
唔係持久啊

明明諗住即席幫你拉埋天窗的說...

邊2位???
個2位巴有咩唔好??

如果有眼淚 只不過生理分泌

好攰

你去個d地方都好勁 就黎返黎啦？又飛日本先？

一陣飛番秘魯留一日利馬 聽日就飛日本

城市岩我呀 享受埋佢

唔好聽佢地9up

Ling Ling 嘅人生好精采

問下要唔要一起舉鐵

番香港做毒l

就係明明好好
春大都話兩個都唔揀
唔要佢地呀

預左你出黎谷聚架

咁你認真諗諗
下次再問多你一次

哦…都可能係機遇既一種呢…

咁你諗住從咩途徑識男仔呢??

又收服一個

返嚟係咪一樣搭幾日飛機

偽毒

我知中出想見lingling

係冇得我揀呀

點問都係冇人要呵呵呵

唔好屈落我到
明明你自己想見

冇特別識啦，覺得攰
唔覺得會識到

又呷醋

隨遇而安啦

我已經睇化了

我登佢開心

佢不嬲都係

細細個已經看破世事

唔細啦
肛肛

七號上下晝機 九號朝早到日本 夜晚飛hk 凌晨到

搭三日先返到屋企

無人

時差加轉機時間

有

叫埋你都偽毒

排斥你

做架兩

你想約邊個cda 講，我幫拖

好靜！

約晒

終於收工返到屋企

下次幫你影輯相去幫你搵男友?!

夠皮了 閃人

又係只有男神先係巴打系列
我覺得自己是零

你乜識左春春囉

係呀
中山山
你仲後生
人生滿希望呀

一上水又停晒....

不出樣也許都可堪稱熱戀
一出樣你把我看穿

今日做咗八個鐘？

不過識咗好多高質絲

邊有啊 3個半咋嘛

你又暗讚自己

做尖當返工

唔好call 支軍隊打我

都係㗎
所以知你係好女仔
可以介紹出去

邊狠啊 5點先到

希望越大失望越大

*有

絕對ok la
我拍心口

無牙

La paz 夜景其實我覺得同日本果d 有得fight 不過住慣香港對呢d 野無咩feel

琴日一條友行街仲比當地大學生訪問
應該係d 英文practice 問d how old are you 果d 但係佢地d 英文真係講得好差好難明

真人一定係女神

我全個post 最低汁

快點介紹me

會減肥咖啦 (聽日)

鐘意睇有當地特色嗰啲嘢

例如燒天竺鼠

唔食飽邊有力減肥

係 快啲出嚟j

我而家仲飲緊咖啡

我呢一番說話講左幾大年

飲咖啡其實無野 只要唔好落糖

好有道理喎

係呀
你見到小心之後迷上佢
晚晚訓唔著

有學識有家境有樣貌有身材有性格
咁都仲叫低汁?!

(你要配合下先得㗎！唔係點sell你出去呀～ )

所以要食多D

其實我都覺得你好犀利
點解成日夜晚都仲可以飲咁大杯咖啡
我會訓唔著呢～

好大兜薯蓉

飲純左就會覺得無問題
番工一要用腦,一有野煩就狂飲
到時反而唔飲係瞓唔著

所以我都係返工先飲啊
夜晚飲左訓唔著好大鑊

幫各位神級撮合

屋企都食得咁高檔

隻鼠咩味

門門唔好9up

矛咁大號召力

肛肛好嗎

唔飲好頭痛

真係香港人開咖？
啲果汁

生活態度

呢個agger
好鐘意夜晚飲
反正眼瞓一定瞓到
反之亦然

仲用B&O mon

都肥咖，有奶好似係

吹大佢

幫埋me

唔飲會頭痛???第一次聽呢～
因為唔臨訓???

唔知 無入去
玩到無乜錢剩野都唔敢食好多

好幸福
我真係會飲到眼訓都訓唔著

渣Ga

唔夠訓

雞肉咁 其實好難食（我指好難切d 肉黎食 )
最好係一串咁撕出黎食 好似食雞脾咁

上次我去四川都有食兔肉
都不太岩口味....

兔肉好細個果時番大陸有食過
唔記得咩味了

今程仲有試埋羊駝扒 個味都唔係太岩口味

羊駝咁可愛都食
好殘忍呀

毛用黎整衫整袋
肉用黎食
生勾勾可以比人影相搵錢
死左可以整左骨/乾屍

船p煩

姐係咩

約曬出黎你會講野？

上癮係會

好多菌

會 你約晒先

「食鼠啦你」

越南妹

Hi

Hi 花生！

X=

等睇nth表演

Hi 花生肛肛！

Hi nth

曬到變燒豬

偽毒去旅行

肉手

J ed

偽毒出pool玩足一日

等佢約晒先

一定係白痴大懵！

文學大師

好聰明
nth

加密都唔加密

好慘......

高級靚野

好在我未上癮
最多都係朝早唔飲會心癢癢而已

紅燒肉手

連女神都屈me

wow....小心呢....
唔好睇少呢啲天氣啊....
咁已經算係曬傷了....記住搽野
btw
男仔係黎講你都算好白
竟然白過我

咁都認到就抵死

咁講又好似幾好味咁

係曬傷左，睇小左個太陽～
好彩得隻手，腳有包住

深夜福利圖

努力搽蘆薈
你呢啲好快變番白啦

花花

即係你好白

花生
我又肚餓

係呀
所以我地呢啲生得白嘅
出街先一定要搽防曬
因為生得白就更易曬傷

的確越南一個人去危險啲....

男生黎講應該算吧....

白淨男神

你有棍

肥矮毒柒又白
剩係會似肥肥白白🐷

偽毒！

所以中山山兄你好勇敢呢～

睇完五月天

其實有棍出左事仲hurt呀

係囉 上次自己係秦國都驚驚地

不過女仔一個去其實都ok，幾安全

泰國好似危險過越南

有咩hurt

好好睇

你講曬

比基佬強姦

梗係啦！
秦國好野蠻的!!!
之前讀書時話佢坑殺趙國士兵十萬
又焚書坑儒

秦國佬見到你一條女行街啲眼神

中出要俾人中出了

好多人去泰國都係為左落Bar食女扑野叫雞......

上次去冇乜留意啲泰國佬

菊花被開發

越窮既地方越唔好

好似係

不會懷孕

例如邊度

Rooftop bar勁多

仲要係基佬

全部都好gay

我唔想知啊

老撾嗰啲

因為我地係男人嘛
你留意我仲驚

乜黎

有一次我好留意

未去過
但聽人講已經知恐怖
啲人仲要覺得去飲酒玩無問題

中山山你.....

我都唔知B&O 點解

真係無問題呀 睇景既話

Beer pong唔使扮

心邪啦你

其實係去睇人妖show嗰時
好留意啲未變性前既員工

不過好高消費就真既

未過去

但好想去

我都未去過泰國呢～
有機會去真係要見識下

嗰時真係係咁望住佢

下星期先到我

我朋友話成班女仔去
有照應就無問題
我都祝佢好運

等番工麻醉自己

知道～～～
聽日去買先 今日個太陽真心惡

呢啲最好搵個伴好啲

好正
肛肛咩位？

無呢個意識 結果奶野了

咁啲人妖係咪真係咁靚???

同事之前兩個女仔去玩左3星期

釣到個靚仔咪冇問題咯

好x靚

我明嘅....男生大部分都唔會搽
無乜防曬意識
因為黑左都無乜所謂
我以前都係
只係要解決曬傷問題先搽

3個禮拜玩曬成個附近國家咁濟啦

真係無問題

可能係

有無啲以為自己曲左嘅感覺?

唔白都要防曬的 紫外線好毒的

在絲起泰國都收左兵

真心覺得可以任曬唔怕又唔傷嘅男生好幸福....

又係你

係呀佢地就係咁玩

想去老撾 附近啲國家我都係分開左幾次去

點會唔傷
女仔就更驚會出斑

冇
因為我當佢係女人

出現了

搵個fd陪你去

我覺得pataya好啲

佢成日屈我兩句就潛

無去過

原來你怪我潛水

佢潛水應該係俾你家法伺候緊

J 左隻手

點解唔順便去埋
個幾鐘車程

你誤會左

下次實記得搽

你地兩個好過癮

男人手都好j

和好呢？

窮撚食下水門雞芒果糯米飯咋

泰國玩水玩resort好正

打情罵俏

耍花槍

上次無乜時間 好多泰國朋友要聚

幫緊你呀

今日完全感受到了 以後會搽

嗚呀 係人就幫我打7佢！

我都肚餓

咁我都幫下你 add tg未牙

你咪一樣勁白

上次係pataya join咗個垃圾玩水day tour

Nth架兩

佈滿全球既兵

冇咩朋友去呢啲地方，又就唔到假

好似女人手

我都真心覺得好貴 個到食個飯得兩啖

本Post cda

我見好多人成日張起海上或海邊工作嘅
真係唔怕曬咁㗎
好勁
我都有斑斑呀

仲有去睇show呢。玩下浮潛。做下spa。帝王級享受

jable

食緊山楂餅
返到屋企未呀？食啲野喇

泰妹呀

@花生

好似話好好食

唔係掛 未俾人話過白

泰國菜真係好好j
我勁鐘意
返到香港都狂食

佢白過我呢

我都幫你架

我以為係講一棍就去玩body massage

上次曬傷冇搽到 慢咗好多先甩番啲皮
老了

@在在

搵唔到個伴

你長期做架兩

我上次都係
一次比一次慢
就知自己愈來愈老了....

搵我

聽日先

水門海南雞係正既
不過好細碟

下世先

要執行家法

下世都係繼續留返俾等一生啦

沖完涼
真係要食野
食包pocky先

等完一生下世唔等

多事

都話幫緊你

為了你,佢好快改名

為一日劃上完滿既句號

水潤, 幼嫩既肌膚從來都不是屬於我的

中出RIP

我覺得我地想去既地方都好似差唔多

想我點幫你呢？

勝負難料

屈一生都屈

女人咁多手毛就死lor

以前點曬都直接黑
而家好易曬傷
去完台灣用咗防曬都黑咗勁多

可以脫架嗎

好驚 召喚你老婆春的你走

等屈一生下世

我度度都想去
可以一齊

投降輸一半

屈完今生無下世

唔係旺季既時間最易就到

投降50k

屈原生生世世都在

人生曬得最甘果次係墾丁揸綿羊仔，揸左十五分鐘換黎痛左兩個星期
我算係易曬傷，但又算快白返～

你俾我?

呢份工最開心係避開旺季

然而屈原已經潛左不在

唔洗住 thx

同埋好易即興去到
有朋友做呢行有次突然俾老細清佢啲假放成個十二月

但是等一生是在心中

聽到屈原想食糉
好肚餓

咁快投降

落街食個面啦

@nth 比你家用

食住公仔面先

正呀去個長旅行

投降都唔俾

沖完涼啦
早知岩岩買龍津

好呀

有得屈就會在post中

又關我咩樹 你兩個啲家庭事

罰你比中出家用

好難食

呢個時間除咗龍津仲有咩揀

屈累了就會在一生懷抱中

幫你俾？

金拱門

唔順路呀

少年你太年輕啦

咁我點會知你條路有咩開門

在中出的懷抱中老去

你責任呀

認錯人

此生老去下世繼續等一生

12點啦 老花呀

接到眼花啦

驗眼啦

認輸啦？50k

1001

你無左 先

001

春春唔係到有無74

食完pocky都係肚餓呀
死啦死啦

你冇接到先

食多包

係你

春春而家一到夜晚就潛水

988

又話訓著左

收到風 同囝囝風流快活緊

兩包好肥

多功課交

套路

你有quota

出pool了

1001未！

專呃我呢啲天真單純既人